Реализовать страницу с динамикой курса доллара и евро за последний месяц.
На странице должно быть 2 вкладки, одна с таблицей, вторая с графиком. В таблице необходимо отметить цветом ячейку с минимальной и максимальной ценой. 
Цены получать со страницы https://www.cbr.ru/currency_base/daily.aspx?date_req=XXX, с одним курсом на заданную дату. 
Необходимо минимизировать количество обращений с сайту-источнику при ежедневном использовании приложения.
 
Использовать: 
Grails 3
Bootstrap 3